覺唔覺香港男女角色調轉左

香港男仔溫柔體貼，小鳥依人，楚楚可憐，自卑懦弱， 知書識禮知人情世故

香港女仔野蠻粗魯脾氣臭，大男人性格，充滿自信，膽大勇敢，往往擔當領導者角色

點解會咁?
係咪同香港多狗公冇西屌唔得有關?

我都做左m男了

多狗公追捧自然有自信

直頭連樽鹽都無撚埋

香港男女角色性格掉轉左

sorry打錯字

呢啲咪係港女特色 幾吸引

可能同由細到大教育有關
-做人唔好怕蝕底
-一做錯野比老母打慣鬧
-老母教做男人一定要討好女性(因為老母都係女性)

香港男性負面代名詞為毒撚
香港女性負面代名詞為港女
毒撚 同 港女 一定係性格最野蠻最惡既港女贏

其實係男仔自己攞黎

如果你馴服到港女係值得respect

港男世界第尾

父權思想

利申：男

自細就比一個女人-老母奄左
無左剛陽之氣

第一個女性

所以引入支那妹入嚟平衡返係啱㗎

男人唔man
多女都無用其實。。

最撚憎啲女對波木瓜咁大成日話自己係男人
上到床又咪係俾我屌到嗌救命
擔啦八婆

真 見d妹妹仔幾可愛 點知老牛聲+狂爆粗+食煙

真呀，老母

好似練功咁，一開頭已經錯左，要去到後期廢哂武功（俾女傷害完佔完便宜），先重新TUNE返正

有D人仲要一開頭錯，就繼續錯落去，錯到去結婚生仔離婚分身家，變返孤獨一人

港女鬥大陸妹

知書識禮知人情世故

隔離 po Linus 哥不知幾撚霸氣

覺 港女格港男

有著數拎果陣就女權
蝕底果陣就男女平等，或 男人硬哽 果d叫 男奴主義